漁灣邨地盤工業意外 男子高處墮下不治

漁灣邨地盤工業意外 男子高處墮下不治

柴灣發生工業意外，一名男子在漁灣邨一個地盤約兩米高的地方墮下，其後證實不治。事發在中午左右，救護員到場時男子已陷入昏迷，警方正調查意外原因。

2019-09-03 14:50:27

Source:RTHK 即時新聞

屯門跳樓
西貢謀殺
尖咀浮屍
柴灣墮樓

仲有中午嗰陣唔係應該食飯時間㗎喇咩

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推1

推2

太子

好喇喎唔好咁癲啦,工業意外都賴埋太子

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

但係死亡嗰個得25歲